朝首度回應金正男遇害 形容為韓陰謀

朝首度回應金正男遇害 形容為韓陰謀
2017-02-23 HKT 08:17

北韓首次回應領袖金正恩的兄長金正男被殺案，形容是南韓的一次「反北韓陰謀」。

北韓法律專家委員會發言人無提及金正男的名字，表示一名持外國護照的北韓公民，上星期一在馬來西亞登上航機前突然心臟休克，送院途中死亡。北韓駐大馬使館當時已表明毋須驗屍，形容大馬當局是赤裸裸侵犯北韓的國家自主權，粗暴踐踏人權的反人倫行徑。

發言人又說，計劃派法律代表團到馬來西亞，展開具體調查。

金仔出招反屈「南韓」
係咪喺「屌你老母集會」學返嚟架 ?

仲唔乘機開戰？

肯定係跟香港公安學返黎

係囉 , 我出 post 就係諗緊依樣野

加上 又有另一個 POST 話 美國第七艦隊隨時 Ready

有無咁撚廢呀，敢做唔敢認，一的霸氣都無

老屈死敵殺左佢兄長喎

典型古代 D 戰爭火頭嚟

仲有金仔依排成日試射

有 D 驚

「外國護照的北韓公民」
咁似大陸嘅「首先係中国人」嘅理論。

金正男都有澳門護照喎

金仔係咪睇左火鳳，想學賈興奮咁玩公子獻頭

殺人動機係咩先

其實金仔無咩必要殺自己大哥 貪好玩？

全世界人都知正男 一早放棄繼承權 只係想係賭場既賭枱過埋下半世